成日話各有各做不割蓆，但次次出事就即刻屌左先

唔割蓆唔係應該幫手諗辦法補飛然後再賽後檢討咩？？

仲有屌你老味一路都有鬼架啦，依家先黎疑神疑鬼擾亂軍心做乜鳩。係人又點係鬼又點，你出得黎發夢一定有你自己既一套理念，你覺得其他人做既係對件事有幫助既咪一齊做囉，覺得太撚過火咪提醒一下、stop一下人地理論下先囉。各有各做，你做就得人地做就唔得咩。要捉鬼既就捉d明眼人都知係鬼既，唔好一味係到疑神疑鬼。

講返補飛，雖然我覺得今日好難補飛，但都係要做。聽日和理非返d，同大家say下sorry，有時做樣呢唔係淨係做比人地睇，仲係要做比自己友睇架。唔知到時會唔會想繼續塞到停飛啦，我覺得要塞既可以玩扮慘扮可憐，全部跪係到咁塞，喊晒口咁求d遊客比我地塞 咁撚可憐人地想屌你都唔會屌得咁金嘛 有建議既巴打不妨講下可以點搞

關於今晚既事，唔發生都發生左，可能大家處理手法唔夠完美，一齊討論下下次咪完美d囉。想同各位和理非巴打講下，呢兩個月發生左就好多令人難過既事，勇武巴打咁嬲都係有原因既，請你地體諒。亦想同各位勇武巴打講下，要諗清諗楚你既勇武理念究竟係點，呢場運動單靠和理非冇可能會成功，每個勇武都係珍貴既戰力，搞清楚自己既理念對成個運動都有好處。

最後都係嗰兩句
兄弟爬山，各有各做，不分化，不割蓆

光復香港，時代革命

兄弟爬山，各有各做，不分化，不割蓆

光復香港，時代革命

抗爭統計學

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

今日事件重大檢討

推呢個

自推10次

不割蓆 不分化 不篤灰 但係唔代表 不檢討 不反省

Push

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入